［天馬］行動建議-普通衫、試水溫

成個抗爭暫停左幾個月
唔係咁快恢復到熱度
陣間未必會好多人
所以陣間最主要係試吓水溫

建議大家盡量唔好blackbloc,
普通衫到場即可
帶多兩件唔同顏色衫換
除左掉嘢出路唔好做其他野
走果陣兜遠路返屋企，做反跟蹤eg.坐地鐵臨閂門果下突然衝出去已經得

咁樣係小人既狀況下，反而更加難target特定人
就算捉到你都只係衰公眾㤃擾/違反限聚令/非法集結，非常細罪，後果非常細

你咁講完已經Confirm天馬行動係咩人搞

就算捉到你都只係衰公眾㤃擾/違反限聚令/非法集結，非常細罪，後果非常細

好撚鬼啊

天馬行動一定係引手足，大家做下街坊好喇

[天馬] 預左比人屌 聽日天馬唔好出啦 伏呀

五一黃金週同所謂天馬行動根本有衝突。前排紅媒不斷妖魔化黃色經濟圈，封路既話大家都幫襯唔到黃店，邊個最開心？

輕裝好,唔好帶gear,因為只係試下水溫
見到狗,冷靜,扮路人向後走
你著普通街衫,佢好難識別邊個係target
自己執生

做街坊好,做緊要夠人多,人多先比到機會行動既手足融入人群走到,同埋狗都難target 特定人

我唔係讀law,可能講錯
限聚令只係罰2000,
非法集結黃之鋒案為例,黃之鋒,羅冠聰被判社會服務令120小時；黃之鋒及周永康被判80小時,只係做義工
公眾㤃擾我就唔知,好少引用

盡量唔好blackbloc 除左掉嘢出路唔好做其他野
CCTV已經認得你參與暴動

首先掉嘢出路出路唔會係暴動
加上你有第2件衫換先走,同埋你有口罩
點認?

拉+block就得

排黃店好過 一係就行商場 多港豬

行動既手足,須要有其他街坊做掩護
而街坊既衣著唔會係黑色而係普通衫
所以手足要融入呢班街坊走就要返普通既出街衫,唔會係blackbloc
就好係班馬咁

鏡頭會影到你,如果你帶哂罩,同換第二件衫先去,返屋企途中唔好留低你任何為份信息(eg.用八達通,信用卡),兜遠路,反跟蹤,係好難認到你邊個

影到你,認到你係兩回事

最重要係'執生'
希望各位平安

咁乾淨既ac第一次見

專業d

不了 黃金週Shopping好過

ching gpa唔過2?狗既踢波活動好似同今次活動無咩關係,只係同名

希望唔好有人真係便服掉嘢出馬路送頭

專業啲

著黑衫會比人target......你唸下，㗎eu一停車，見到幾個blackbloc, 即刻衝過去拉
如果，見到一班普通衫路人，都唔知邊個有份搞
當黑衫人數少，反而最著目

無錯，我係鬼係狗係五毛
我只係將戰術分析寫出嚟務求達到最少傷亡，唔想聽就照樣balckbloc出，我係狗就最開心，著哂制服咁全黑唔洗分邊個係路人

啲呀，d
毅俊仔學好中文先嚟分化

Blackbloc 打錯

cctv街坊裝咪認撚哂

影到你, 同認到你係兩回事,正常如果你帶左罩
要認到你係邊個,要逐個cctv追,追到有一個位你留低你既身份信息,例如影到你用八達通/信用上,咁再追返你係邊個就知,或者逐個cctv追你追到你屋企樓下就知

但如果你無留低身份信息,兜遠路返,咁無咩可能認到你係邊個

樓主你記得自己去囉喎... 我等陣lunch去黃店買外賣，然後返屋企睇蘋果直播，睇啲喬裝黑警點樣攪破壞...

呀sir, 你萬事小心呀... 千祈唔好俾人踢爆喎...

希望你明我講緊咩

搞埋分化小動作

引無知細路落陷阱嘅人係最無恥嘅仆街

唔洗屈狗喇,你要屈我係狗根本就係打稻草人
我否認唔到,正如你都唔會否認到你係五毛搞分化
除非放上證明證明自身,但呢度係連登無人會咁on9
五毛既招數一直好高明,我知

乜鳩野叫試水溫
你不如話試食tg

拉

我都係細路,不過係大學生
我唔止推人去死,仲推埋自己去死
行動派手足無論你點講佢都會出去,that's why佢地係行動派,你阻止唔到,你唯一幫到佢地就係去做街坊,制造一個人群比佢地融入,用人群幫佢地安全退場

咁要自己去沙嶺，唔好拖其他人落水啦

引無知細路落陷阱嘅人係最無恥嘅仆街

將行動既手足污名化做受他人鼓動既無知細路先係最仆街

仲話行動既手足要自己去沙嶺 hello 高質藍絲

直頭咪撚去啦on9

我叫你自己去呀... 傻仔

妨擾呀伙記
毅進無教你？學堂無教你？

利申：直入白衫

或者咁,袋定套blackbloc
自己執生決定要blackbloc定 街衫,視實際環際決定,
真係要執生

讀緊u太耐無寫中文喇

連登嘅分化好嚴重
戰術分析唔討論，一入嚟就屈狗屈毛
直情叫人唔好去
都啱，咩活動都停晒佢，咁就大家安安全全，唔洗留血唔洗被捕
社會穩定，大家開心，國家都開心 yeah

邊個先係真五毛？我係？定叫人咩都唔好做先係？

4點幾都仲喺度reply,即係諗住下晝都係留喺屋企㗎啦...

你條撚樣一直喺度水鳩啲人出嚟... 4點仲睇緊post嘅都唔撚會聽你講㗎啦...

5.1 講撚明話一齊食黃店，你條撚屌就叫人出嚟開拖？開乜嘢拖先？ 塞住條路跟住等防暴嚟，跟住散水搵位再嚟過？

定係跟住啲喬裝警去燒360?

好撚明顯promote緊哩壇嘢嘅只有紅媒，咁你又做乜要係冇OT出嘅情況下參與呢？

跟據紅媒話，啲"組織"已arrange人手同已有計劃... 你lone ranger咁去join嚟做乜鳩？

你唔好話我聽你6點瞓，跟住儲足精氣神下晝出去搏命呀傻仔...

戇鳩...

得喇 唔洗又gpa又大學生強調自己唔係爛閪毅俊仔。
請你返黎冇閪用開埋啲垃圾post倒米
便服掉野出馬路 係咪幫你班狗試水溫啊
有冇撚用過腦諗過先開post啊 定有冇腦架

我本來就準備帶埋班手足兩點見嘅 睇完個post都係成班去shopping去黃cafe嚕你老母生滋狗

開拖?我無話過開拖
食黃店同行動無衝突
我叫人剩係塞路就好,係因為我知今知熱度唔夠,只係試水溫既行動,做其他野例如裝修會冒好大風險好以唔好做

我4點幾仲未訓係因為呢排project整亂咗我作息, 我應該會唔訓直接出,希望唔會出事

啱啱你話你剩係叫人塞路...
咁你即係either誘捕or煽惑他人參與非法集結

呀sir唔夠訓小心出job仆襯俾人post上網做gif喎... 費事俾同事笑啦呵...

又打稻草人屈鬼，五毛有冇新招

當然我都知五毛既新動向係：

行動開始前直接以輿論瓦解公眾活動
加劇陣營分化
孤立行動派以協助警方行動

👍🏻 well done 論結果而言非常好，黨對你表示嘉許
重光仔先差啲比你班屈鬼五毛撚搞到自殺

樓主either誘捕or煽惑他人參與非法集結，完

你再拆都一樣只係狡辯嚟㗎啦... 算鳩數罷啦